
Список сайтов с проксями


ok - http://fineproxy.org/
ok - http://foxtools.ru/Proxy
ok - http://multiproxy.org/all_proxy.htm
ok - http://proxy-list.org/ru/
ok - http://proxyhttp.net/
ok - http://proxylife.org/proxy/
ok - http://sergeykovalets.com/archives/%D1%81%D0%BF%D0%B8%D1%81%D0%BE%D0%BA-%D1%80%D0%B0%D0%B1%D0%BE%D1%87%D0%B8%D1%85-%D0%BF%D1%80%D0%BE%D0%BA%D1%81%D0%B8-%D1%81%D0%B5%D1%80%D0%B2%D0%B5%D1%80%D0%BE%D0%B2/
ok - http://www.stopinfection.narod.ru/Proxy.htm
ok - http://www.therealist.ru/proksi/spisok-vsex-rabochix-proksi
ok - http://www.prime-speed.ru/proxy/free-proxy-list/all-working-proxies.php



сделать: http://2ip.ru/proxy/
сделать: (пагинация) http://www.publicproxyservers.com/proxy/list1.html
сделать: (легкая пагинация вроде бы) http://www.samair.ru/proxy/
сделать: (пагинация) http://www.proxylst.net/
сделать: http://xseo.in/freeproxy

пропустить (вроде была обманка какая-то): http://spys.ru/

пропустить ( не понять что за сайт): http://www.stayinvisible.com/
пропустить порт в виде картинки + пагинация - http://proxy-besplatno.com/
пропустить (начал делать, но не осилил): http://tools.rosinstrument.com/proxy/
пропустить (нет кода для работы с колонками таблиц): http://www.proxybox.ru/socks_list.php

пропустить (веб прокси (таблица странная) ) http://www.proxy4free.com/list/webproxy1.html
пропустить (веб прокси) webproxy? - http://gatherproxy.com/ru/webproxylist

пропустить (парсинг по странам) http://www.atomintersoft.com/products/alive-proxy/proxy-list/
пропустить: (пока не ясно как парсить - парсинг по странам) http://www.cool-tests.com/Azerbaijan-proxy.php
пропустить (парсинг по странам): http://russianproxy.ru/proxy_list_http_fastest
пропустить (по странам): http://www.proxz.com/


пропустить (сделать отдельным скриптом?) http://webanet.ucoz.ru/publ/24

пропустил (сайт не отвечает): http://www.xroxy.com/proxylist.php?
пропустил (много стилей около чисел, их надо парсить): https://www.hidemyass.com/

code=ok result=not - http://freeproxylist.org/en/free-proxy-list.htm

half/ok (порт в виде картинки) - http://hideme.ru/proxy-list/


